# Translation of Plugins - Starter Templates — Elementor, WordPress &amp; Beaver Builder Templates - Stable (latest release) in Korean
# This file is distributed under the same license as the Plugins - Starter Templates — Elementor, WordPress &amp; Beaver Builder Templates - Stable (latest release) package.
msgid ""
msgstr ""
"PO-Revision-Date: 2023-05-16 04:37:46+0000\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: GlotPress/4.0.0-alpha.4\n"
"Language: ko_KR\n"
"Project-Id-Version: Plugins - Starter Templates — Elementor, WordPress &amp; Beaver Builder Templates - Stable (latest release)\n"

#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:342
msgid "Something wrong"
msgstr "뭔가 잘못됨"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:250
msgid "View Blog Templates"
msgstr "블로그 템플릿 보기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:249
msgid "Customizable blog templates covering every niche. Page builder compatible, easy to use and fast!"
msgstr "모든 틈새 시장을 포괄하는 사용자 지정 가능한 블로그 템플릿. 페이지 빌더 호환, 사용하기 쉽고 빠름!"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:241
msgid "View Agency Templates"
msgstr "에이전시 템플릿 보기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:240
msgid "Do more in less time with Starter Templates. Pro-quality designs that can be fully customized to suit your clients."
msgstr "스타터 템플릿으로 더 짧은 시간에 더 많은 작업을 수행하세요. 고객에 맞게 완벽하게 맞춤화할 수 있는 프로급 디자인."

#: classes/class-astra-sites-admin.php:232
msgid "View Local Business Templates"
msgstr "지역 비즈니스 템플릿 보기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:231
msgid "Fully customizable local business templates that can deliver a fully functioning website in minutes"
msgstr "완벽하게 작동하는 웹 사이트를 몇 분 만에 제공할 수 있는 완전히 사용자 정의 가능한 지역 비즈니스 템플릿"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:223
msgid "View Ecommerce Templates"
msgstr "전자상거래 템플릿 보기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:222
msgid "Looking for a fully operational eCommerce template to launch a store or level up an existing one?"
msgstr "상점을 시작하거나 기존 상점을 레벨업하기 위해 완벽하게 작동하는 전자 상거래 템플릿을 찾고 계십니까?"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:221
msgid "Ecommerce"
msgstr "전자상거래"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:210
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:209
msgid "Create professionally designed pixel-perfect websites in minutes."
msgstr "몇 분 만에 전문적으로 디자인된 완벽한 픽셀 웹사이트를 만드세요."

#: classes/class-astra-sites-admin.php:208
msgid "Welcome to Starter Templates!"
msgstr "스타터 템플릿에 오신 것을 환영합니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:399
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:402
msgid "There was an error downloading the Spectra Settings file."
msgstr "Spectra 설정 파일을 다운로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:396
msgid "Invalid file for Spectra Settings"
msgstr "스펙트럼 설정에 대한 잘못된 파일"

#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:428
msgid "Template Kits"
msgstr "템플릿 키트"

#. translators: %d is the Template ID.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:364
msgid "Invalid Template ID - %d"
msgstr "잘못된 템플릿 ID - %d"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2448
#: inc/classes/class-astra-sites.php:2469
msgid "You do not have permission to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 수 있는 권한이 없습니다."

#: inc/importers/batch-processing/class-astra-sites-batch-processing.php:989
#: inc/importers/batch-processing/class-astra-sites-batch-processing.php:1007
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:303
msgid "You are not allowed to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-error-handler.php:152
msgid "There was an error your website."
msgstr "귀하의 웹사이트에 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-error-handler.php:112
msgid "There was an error on your website."
msgstr "귀하의 웹사이트에 오류가 발생했습니다."

#: classes/class-astra-sites-admin.php:230
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/site-category-filter/index.js:61
msgid "Local Business"
msgstr "지역 사업"

#: inc/lib/onboarding/classes/class-astra-sites-onboarding-setup.php:95
msgid "Invalid Post ID - %d"
msgstr "잘못된 게시물 ID - %d"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:917
msgid "Deleted Widgets!"
msgstr "삭제된 위젯!"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:477
msgid "The XMLReader library is not available. This library is required to import the content for the website."
msgstr "XMLReader 라이브러리를 사용할 수 없습니다. 이 라이브러리는 웹 사이트의 콘텐츠를 가져오는 데 필요합니다."

#. Translators: %s is WP Forms URL.
#. Translators: %s is XML URL.
#. Translators: %s is API URL.
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:224
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:376
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:484
#: inc/classes/class-astra-sites.php:557
#: inc/lib/onboarding/classes/class-astra-sites-onboarding-setup.php:83
msgid "Invalid Request URL - %s"
msgstr "잘못된 요청 URL - %s"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:248
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/site-category-filter/index.js:36
msgid "Blog"
msgstr "블로그"

#: inc/lib/onboarding/classes/class-astra-sites-onboarding-setup.php:186
msgid "You are not authorized to perform this action."
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: inc/lib/onboarding/class-onboarding-loader.php:278
msgid "Enable Brizy Page Builder Templates in Starter Templates"
msgstr "스타터 템플릿에서 Brizy Page Builder 템플릿 활성화"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:345
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:348
msgid "There was an error downloading the CartFlows flows file."
msgstr "CartFlows 흐름 파일을 다운로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:342
msgid "Invalid file for CartFlows flows"
msgstr "CartFlows 흐름에 대한 잘못된 파일"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:286
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:289
msgid "There was an error downloading the WP Forms file."
msgstr "WP Forms 파일을 다운로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:283
msgid "Invalid JSON file for WP Forms."
msgstr "WP Forms에 대한 JSON 파일이 잘못되었습니다."

#. translators: %s Anchor link to support URL.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1692
msgid "Please report this error %1$shere%2$s, so we can fix it."
msgstr "이 오류 %1$shere%2$s를 보고해 주시면 저희가 고칠 수 있습니다."

#: inc/includes/image-templates.php:92
msgid "Powered by"
msgstr "제공"

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1687
msgid "%1$sPlease report this <a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">here</a>.%3$s"
msgstr "%1$s<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">여기</a>에서 신고해 주세요.%3$s"

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1685
msgid "%1$sWe could not complete the import process due to failed AJAX request and this is the message:%2$s"
msgstr "%1$sAJAX 요청 실패로 인해 가져오기 프로세스를 완료할 수 없습니다. 메시지는 다음과 같습니다.%2$s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1424
msgid "Search - Ex: flowers"
msgstr "검색 - 예: 꽃"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1423
msgid "Free Images"
msgstr "무료 이미지"

#. translators: %s is a documentation link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1623
msgid "<p>We are facing a temporary issue in installing the required plugins for this template.</p><p>Read&nbsp;<a href=\"%s\" target=\"_blank\">article</a>&nbsp;to resolve the issue and continue importing template.</p>"
msgstr "<p>이 템플릿에 필요한 플러그인을 설치하는 데 일시적인 문제가 있습니다.</p><p><a href=\"%s\" target=\"_blank\">기사</a>를 읽으세요. 문제를 해결하고 템플릿 가져오기를 계속하세요.</p>"

#: inc/lib/bsf-quick-links/class-bsf-quick-links.php:105
msgid "Quick Links"
msgstr "빠른 링크"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:112
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:78
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/index.js:267
msgid "Get Essential Bundle"
msgstr "에센셜 번들 받기"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:111
msgid "Get unlimited access to all premium Starter Templates and more, at a single low cost!"
msgstr "저렴한 단일 비용으로 모든 프리미엄 스타터 템플릿 등에 무제한 액세스할 수 있습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:887
msgid "Could not download the image."
msgstr "이미지를 다운로드할 수 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:862
msgid "Need to send URL of the image to be downloaded"
msgstr "다운로드할 이미지의 URL을 보내야 합니다."

#. translators: %s URL to document.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1676
msgid "%1$sRead&nbsp;<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">article</a>&nbsp;to resolve the issue and continue importing template.%3$s"
msgstr "%1$s<a href=\"%2$s\" target=\"_blank\">기사</a>를 읽고 문제를 해결하고 템플릿 가져오기를 계속하세요.%3$s"

#. translators: %s HTML tags
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1674
msgid "%1$sWe could not start the import process due to failed AJAX request and this is the message from WordPress:%2$s"
msgstr "%1$sAJAX 요청 실패로 인해 가져오기 프로세스를 시작할 수 없습니다. 다음은 워드프레스에서 보낸 메시지입니다.%2$s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1672
msgid "Looks like your host probably could not store XML file in /wp-content/ folder."
msgstr "호스트가 /wp-content/ 폴더에 XML 파일을 저장할 수 없는 것 같습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1671
msgid "To import content, WordPress needs to store XML file in /wp-content/ folder. Please get in touch with your hosting provider."
msgstr "콘텐츠를 가져오려면 워드프레스에서 /wp-content/ 폴더에 XML 파일을 저장해야 합니다. 호스팅 제공업체에 문의하세요."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1670
msgid "There was an error while importing the content."
msgstr "콘텐츠를 가져오는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1669
msgid "There was an error connecting to the Starter Templates API."
msgstr "스타터 템플릿 API에 연결하는 동안 오류가 발생했습니다."

#. translators: %s are link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1849
msgid "This is a premium template available with Essential Bundle and Growth Bundle. you can purchase it from <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a>."
msgstr "Essential Bundle 및 Growth Bundle과 함께 제공되는 프리미엄 템플릿입니다. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">여기</a>에서 구입할 수 있습니다."

#. translators: %s are white label strings.
#. translators: %1$s External Link
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:437 inc/includes/templates.php:30
#: inc/includes/templates.php:181 inc/includes/templates.php:308
#: inc/includes/templates.php:394 inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/src/utils/functions.js:183
msgid "Premium"
msgstr "프리미엄"

#. translators: %s IP address.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:620
msgid "Client IP: %1$s </br> Error code: %2$s"
msgstr "클라이언트 IP: %1$s </br> 오류 코드: %2$s"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1668
msgid "We could not start the import process and this is the message from WordPress:"
msgstr "가져오기 프로세스를 시작할 수 없으며 다음은 워드프레스의 메시지입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1667
msgid "Looks like the template you are importing is temporarily not available."
msgstr "가져오려는 템플릿을 일시적으로 사용할 수 없는 것 같습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:614
msgid "Internal Server Error."
msgstr "인터넷 서버 오류."

#. translators: %s Error Message
#: inc/classes/class-astra-sites.php:585
msgid "API Request has failed - %s"
msgstr "API 요청 실패 - %s"

#. translators: %s Error Message
#: inc/classes/class-astra-sites.php:580
msgid "API Request could not be performed - %s"
msgstr "API 요청을 수행할 수 없습니다. - %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:521
msgid "The default WordPress editor"
msgstr "기본 워드프레스 편집기"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1665
msgid "We have sent you a surprise gift on your email address! Please check your inbox!"
msgstr "고객님의 이메일 주소로 깜짝 선물을 보내드렸습니다! 받은편지함을 확인해주세요!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1661
msgid "One Last Step.."
msgstr "마지막 단계.."

#. translators: %s plugin name.
#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:542
msgid "Successfully installed \"%s\" plugin!"
msgstr "\"%s\" 플러그인을 성공적으로 설치했습니다!"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:538
msgid "Unable to connect to the filesystem. Please confirm your credentials."
msgstr "파일 시스템에 연결할 수 없습니다. 자격 증명을 확인하십시오."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:498
msgid "Invalid plugin slug"
msgstr "잘못된 플러그인 슬러그"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:281
msgid "Site import started."
msgstr "사이트 가져오기가 시작되었습니다."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:237
msgid "Site import is in process."
msgstr "사이트 가져오기가 진행 중입니다."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:232
msgid "Site import process is complete."
msgstr "사이트 가져오기 프로세스가 완료되었습니다."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:215
#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:428
msgid "Invalid site ID."
msgstr "잘못된 사이트 ID입니다."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:164
msgid "Import Status"
msgstr "가져오기 현황"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:385
msgid "Visit Site"
msgstr "사이트 방문"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:391
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:375
msgid "Importing Sidebar and Widgets"
msgstr "사이드바 및 위젯 가져오기"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:382
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:372
msgid "Importing Site Options"
msgstr "사이트 옵션 가져오기"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:371
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:369
msgid "Importing Media, Posts, and Pages"
msgstr "미디어, 게시물 및 페이지 가져오기"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:361
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:366
msgid "Setting up the Theme"
msgstr "테마 설정"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:331
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:360
msgid "Installing Required Plugins"
msgstr "필수 플러그인 설치"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:271
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:357
msgid "Preparing Site Import"
msgstr "사이트 가져오기 준비 중"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:353
msgid "The import process can take a few minutes depending on the size of the site and speed of the connection."
msgstr "가져오기 프로세스는 사이트의 크기와 연결 속도에 따라 몇 분 정도 걸릴 수 있습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:351
msgid "The demo you are importing is a premium demo."
msgstr "가져오기 데모는 프리미엄 데모입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:349
msgid "The demo you are importing seems invalid. The site is not found."
msgstr "가져오기 데모가 잘못된 것 같습니다. 사이트를 찾을 수 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:344
msgid "Importing Starter Template..."
msgstr "스타터 템플릿을 가져오는 중..."

#: classes/class-astra-sites-admin.php:174
msgid "I already did"
msgstr "나는 이미 했다"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:173
msgid "Nope, maybe later"
msgstr "아니, 어쩌면 나중에"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:171
msgid "Ok, you deserve it"
msgstr "그래, 넌 그럴 자격이 있어"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:169
msgid "Could you please do us a BIG favor and give it a 5-star rating on WordPress? This would boost our motivation and help other users make a comfortable decision while choosing the Starter Templates."
msgstr "우리에게 큰 호의를 베풀고 워드프레스에서 별 5개 등급을 줄 수 있습니까? 이것은 동기 부여를 높이고 다른 사용자가 스타터 템플릿을 선택하는 동안 편안한 결정을 내리는 데 도움이 될 것입니다."

#: classes/class-astra-sites-admin.php:168
msgid "Hello! Seems like you have used Starter Templates to build this website &mdash; Thanks a ton!"
msgstr "안녕하세요! 이 웹사이트를 구축하기 위해 스타터 템플릿을 사용한 것 같습니다. 정말 감사합니다!"

#: inc/includes/image-templates.php:88
msgid "SafeSearch"
msgstr "안전 검색"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1743
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1748
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1753
msgid "Read an article <a href=\"%s\" target=\"_blank\">here</a> to resolve the issue."
msgstr "문제를 해결하려면 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">여기</a>에서 기사를 읽어보세요."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1659
msgid "Dismiss this notice."
msgstr "이 알림을 닫습니다."

#. translators: %s Product title
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:414
msgid "Allow %s products to track non-sensitive usage tracking data."
msgstr "%s 제품이 민감하지 않은 사용량 추적 데이터를 추적하도록 허용합니다."

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:422
msgid "Learn More."
msgstr "더 알아보기."

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:417
msgid " This will be applicable for all sites from the network."
msgstr " 이는 네트워크의 모든 사이트에 적용됩니다."

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:370
msgid "Usage Tracking"
msgstr "사용량 추적"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:264
msgid "No Thanks"
msgstr "고맙지만 사양 할게"

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:253
msgid "Yes! Allow it"
msgstr "예! 허용"

#. translators: %s usage doc link
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:243
msgid " Know More."
msgstr " 더 많이 알아보세요."

#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:219
msgid "This will be applicable for all sites from the network."
msgstr "이는 네트워크의 모든 사이트에 적용됩니다."

#. translators: %s product name
#: admin/bsf-analytics/class-bsf-analytics.php:216
msgid "Want to help make <strong>%1s</strong> even more awesome? Allow us to collect non-sensitive diagnostic data and usage information. "
msgstr "<strong>%1s</strong>을(를) 더욱 멋지게 만들고 싶으신가요? 민감하지 않은 진단 데이터 및 사용 정보를 수집하도록 허용합니다. "

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2207
msgid "Insufficient Permission. Please contact your Super Admin to allow the install required plugin permissions."
msgstr "불충분한 권한. 설치에 필요한 플러그인 권한을 허용하려면 최고 관리자에게 문의하십시오."

#. translators: %s update page link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1758
msgid "Kindly <a href=\"%s\" target=\"_blank\">update</a> them for a successful import. Skipping this step might break the template design/feature."
msgstr "성공적인 가져오기를 위해 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">업데이트</a>하십시오. 이 단계를 건너뛰면 템플릿 디자인/기능이 손상될 수 있습니다."

#. translators: %s is a template name
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1631
msgid "Import \"%s\" Template"
msgstr "\"%s\" 템플릿 가져오기"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:98
msgid "This is usually due to inconsistent file permissions."
msgstr "이는 일반적으로 파일 권한이 일치하지 않기 때문입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1880
msgid "Block"
msgstr "차단"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1879
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#. translators: %s is a documentation link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1621
msgid "<p>We are facing a temporary issue in importing this template.</p><p>Read <a href=\"%s\" target=\"_blank\">article</a> to resolve the issue and continue importing template.</p>"
msgstr "<p>이 템플릿을 가져오는 데 일시적인 문제가 있습니다.</p><p><a href=\"%s\" target=\"_blank\">문서</a>를 읽고 문제를 해결하고 템플릿 가져오기를 계속합니다.</p>"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1619
msgid "<p>WordPress debug mode is currently enabled on your website. This has interrupted the import process..</p><p>Kindly disable debug mode and try importing Starter Template again.</p><p>You can add the following code into the wp-config.php file to disable debug mode.</p><p><code>define('WP_DEBUG', false);</code></p>"
msgstr "<p>워드프레스 디버그 모드가 현재 귀하의 웹사이트에서 활성화되어 있습니다. 이로 인해 가져오기 프로세스가 중단되었습니다..</p><p>디버그 모드를 비활성화하고 스타터 템플릿 가져오기를 다시 시도하십시오.</p><p>다음 코드를 wp-config.php 파일에 추가하여 디버그 모드를 비활성화할 수 있습니다.</p><p><code>define('WP_DEBUG', false);</code></p>"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1618
msgid "Some of the files required during the import process are missing.<br/><br/>Please try again after some time."
msgstr "가져오기 프로세스 중에 필요한 일부 파일이 누락되었습니다.<br/><br/>잠시 후 다시 시도하십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1617
msgid "Syncing template library in the background. The process can take anywhere between 2 to 3 minutes. We will notify you once done."
msgstr "백그라운드에서 템플릿 라이브러리를 동기화하는 중입니다. 이 과정은 2~3분 정도 소요될 수 있습니다. 완료되면 알려드리겠습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:351
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1611
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1875 inc/includes/templates.php:302
msgid "Get Access!"
msgstr "접근 권한을 얻기!"

#: inc/includes/templates.php:225 inc/includes/templates.php:297
msgid "INSERT"
msgstr "삽입"

#: inc/includes/templates.php:45
msgid "SEARCH"
msgstr "검색"

#. translators: 1: The HTTP response code.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:693
msgid "Unexpected HTTP response code: %s"
msgstr "예기치 않은 HTTP 응답 코드: %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:657
msgid "ERROR! Cron schedules are disabled by setting constant ALTERNATE_WP_CRON to true.<br/>To start the import process please enable the cron by setting the constant to false. E.g. define( 'ALTERNATE_WP_CRON', false );"
msgstr "오류! 크론 일정은 ALTERNATE_WP_CRON 상수를 true로 설정하면 비활성화됩니다.<br/>가져오기 프로세스를 시작하려면 상수를 false로 설정하여 크론을 활성화하십시오. 예를 들어 정의( 'ALTERNATE_WP_CRON', false);"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:653
msgid "ERROR! Cron schedules are disabled by setting constant DISABLE_WP_CRON to true.<br/>To start the import process please enable the cron by setting the constant to false. E.g. define( 'DISABLE_WP_CRON', false );"
msgstr "오류! Cron 일정은 DISABLE_WP_CRON 상수를 true로 설정하면 비활성화됩니다.<br/>가져오기 프로세스를 시작하려면 상수를 false로 설정하여 cron을 활성화하십시오. 예를 들어 정의( 'DISABLE_WP_CRON', 거짓 );"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:599
msgid "now"
msgstr "지금"

#. translators: 1: The number of seconds in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:595
msgid "%s second"
msgid_plural "%s seconds"
msgstr[0] "%s초"

#. translators: 1: The number of minutes in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:593
msgid "%s minute"
msgid_plural "%s minutes"
msgstr[0] "%s분"

#. translators: 1: The number of hours in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:591
msgid "%s hour"
msgid_plural "%s hours"
msgstr[0] "%s시간"

#. translators: 1: The number of days in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:589
msgid "%s day"
msgid_plural "%s days"
msgstr[0] "%s일"

#. translators: 1: The number of weeks in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:587
msgid "%s week"
msgid_plural "%s weeks"
msgstr[0] "%s주"

#. translators: 1: The number of months in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:585
msgid "%s month"
msgid_plural "%s months"
msgstr[0] "%s개월"

#. translators: 1: The number of years in an interval of time.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:583
msgid "%s year"
msgid_plural "%s years"
msgstr[0] "%s년"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:432 inc/includes/templates.php:29
msgid "Free"
msgstr "무료"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:570
msgid "This site type does not exist. Please try a different site type."
msgstr "이 사이트 유형은 존재하지 않습니다. 다른 사이트 유형을 사용해 보십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:561
msgid "This page builder plugin is not installed. Please try a different page builder."
msgstr "이 페이지 빌더 플러그인이 설치되지 않았습니다. 다른 페이지 빌더를 사용해 보십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:430
msgid "You currently have no scheduled cron events."
msgstr "현재 예정된 크론 이벤트가 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:101
msgid "You can easily update permissions by adding the following code into the wp-config.php file."
msgstr "Wp-config.php 파일에 다음 코드를 추가하여 권한을 쉽게 업데이트할 수 있습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:96
msgid "Required File Permissions to import the templates are missing."
msgstr "템플릿을 가져오는 데 필요한 파일 권한이 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2400
msgid "Template library refreshed!"
msgstr "템플릿 라이브러리가 새로워졌습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2008
msgid "Error: You don't have the required permissions to install plugins."
msgstr "오류: 플러그인을 설치하는 데 필요한 권한이 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1888
msgid "Read More →"
msgstr "더 읽어보기 →"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1886
msgid "You can locate <strong>Starter Templates Settings</strong> under the <strong>Page Settings</strong> of the Style Tab."
msgstr "스타일 탭의 <strong>페이지 설정</strong> 아래에서 <strong>스타터 템플릿 설정</strong>을 찾을 수 있습니다."

#. translators: %s are link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1853
msgid "This is a premium template available with Essential Bundle and Growth Bundle. <a href=\"%s\" target=\"_blank\">Validate Your License</a> Key to import this template."
msgstr "Essential Bundle 및 Growth Bundle과 함께 제공되는 프리미엄 템플릿입니다. 이 템플릿을 가져오려면 <a href=\"%s\" target=\"_blank\">라이선스 확인</a> 키를 누르십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1765
msgid "Dynamic Page"
msgstr "동적 페이지"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1753
msgid "Kindly disable it to continue importing the Starter Template. To do so, you can add the following code into the wp-config.php file."
msgstr "스타터 템플릿 가져오기를 계속하려면 비활성화하십시오. 이를 위해 wp-config.php 파일에 다음 코드를 추가할 수 있습니다."

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1753
msgid "WordPress debug mode is currently enabled on your website. With this, any errors from third-party plugins might affect the import process."
msgstr "웹사이트에서 현재 워드프레스 디버그 모드가 활성화되어 있습니다. 이를 통해 타사 플러그인의 오류가 가져오기 프로세스에 영향을 줄 수 있습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1751
msgid "Disable Debug Mode"
msgstr "디버그 모드 비활성화"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1748
msgid "To run a smooth import, kindly enable cURL support on your website."
msgstr "원활한 가져오기를 실행하려면 웹사이트에서 cURL 지원을 활성화하십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1746
msgid "cURL Support Missing"
msgstr "cURL 지원 누락"

#. translators: %s doc link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1743
msgid "You're close to importing the template. To complete the process, enable XMLReader support on your website.."
msgstr "템플릿 가져오기가 거의 끝났습니다. 프로세스를 완료하려면 웹 사이트에서 XMLReader 지원을 활성화하십시오.."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1741
msgid "XMLReader Support Missing"
msgstr "XMLReader 지원 없음"

#. translators: %s are white label strings.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1636
msgid "Installing %1$s Theme.."
msgstr "%1$s 테마 설치 중.."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1634
msgid "Installing Required Plugins.."
msgstr "필수 플러그인 설치.."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1485
msgid "Activated!"
msgstr "활성화!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1428
msgid "An error occured with code "
msgstr "코드에 오류가 발생했습니다. "

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1427
msgid "Please enter an API key."
msgstr "API 키를 입력하세요."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1426
msgid "Validating..."
msgstr "확인 중..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1425
msgid "Downloading..."
msgstr "다운로드 중..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1421
msgid "Horizontal"
msgstr "수평"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1420
msgid "Vertical"
msgstr "수직"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1419
msgid "Any Orientation"
msgstr "모든 방향"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1416
msgid "Editor's Choice"
msgstr "편집자의 선택"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1415
msgid "Upcoming"
msgstr "다가오는"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1414
msgid "Latest"
msgstr "최신"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1413
msgid "Popular"
msgstr "인기 있는"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1410
msgid "Travel/Vacation"
msgstr "여행/휴가"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1409
msgid "Transportation/Traffic"
msgstr "교통/교통"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1408
msgid "Sports"
msgstr "스포츠"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1407
msgid "Science/Technology"
msgstr "과학 기술"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1406
msgid "Religion"
msgstr "종교"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1405
msgid "Places/Monuments"
msgstr "장소/기념물"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1404
msgid "People"
msgstr "사람들"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1403
msgid "Nature/Landscapes"
msgstr "자연/경관"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1402
msgid "Music"
msgstr "음악"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1401
msgid "Industry/Craft"
msgstr "산업/공예"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1400
msgid "Health/Medical"
msgstr "건강/의료"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1399
msgid "Food/Drink"
msgstr "음식/음료"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1398
msgid "Emotions"
msgstr "감정"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1397
msgid "Education"
msgstr "교육"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1396
msgid "Computer/Communication"
msgstr "컴퓨터/통신"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1395
msgid "Business/Finance"
msgstr "비즈니스 금융"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1394
msgid "Beauty/Fashion"
msgstr "뷰티/패션"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1393
msgid "Backgrounds/Textures"
msgstr "배경/질감"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1392
msgid "Architecture/Buildings"
msgstr "건축/건물"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1391
msgid "Animals"
msgstr "동물"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:538
msgid "Provided API URL is empty! Please try again!"
msgstr "제공된 API URL이 비어 있습니다! 다시 시도하십시오!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:476
msgid "Invalid Post ID or Elementor Meta"
msgstr "잘못된 게시물 ID 또는 Elementor 메타"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:469
msgid "Invalid Post Meta"
msgstr "잘못된 게시물 메타"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:457 inc/classes/class-astra-sites.php:752
msgid "Invalid API URL."
msgstr "잘못된 API URL입니다."

#: inc/includes/image-templates.php:138
msgid "Save & Insert"
msgstr "저장 및 삽입"

#: inc/includes/image-templates.php:136
msgid "Already Saved"
msgstr "이미 저장됨"

#: inc/includes/image-templates.php:126
msgid "Back to Images"
msgstr "이미지로 돌아가기"

#: inc/includes/templates.php:531
msgid "Save "
msgstr "저장 "

#: inc/includes/templates.php:530
msgid "Import "
msgstr "가져오기 "

#: inc/includes/templates.php:428
msgid "Insert"
msgstr "삽입"

#: inc/includes/templates.php:130 inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/header/sync-library/index.js:72
msgid "Sync Library"
msgstr "동기화 라이브러리"

#: inc/includes/templates.php:120
msgid "Blocks"
msgstr "블록"

#: inc/includes/templates.php:119
msgid "Pages"
msgstr "페이지"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:445 inc/includes/templates.php:44
msgid "Search..."
msgstr "검색..."

#: inc/includes/templates.php:115
msgid "Back to Layout"
msgstr "레이아웃으로 돌아가기"

#: inc/includes/templates.php:93
msgid "Back to Pages"
msgstr "페이지로 돌아가기"

#: inc/includes/templates.php:85
msgid "Filter by Color"
msgstr "색상별 필터링"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1881 inc/includes/templates.php:59
msgid "Dismiss"
msgstr "취소"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1663
msgid "Your Selected Template is Being Imported."
msgstr "선택한 템플릿을 가져오는 중입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1662
msgid "Your Selected Website is Being Imported."
msgstr "선택한 웹사이트를 가져오는 중입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1766
msgid "This dynamic content will be available when you import the entire site."
msgstr "이 동적 콘텐츠는 전체 사이트를 가져올 때 사용할 수 있습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1766
msgid "You will need to add it manually on the page."
msgstr "페이지에서 수동으로 추가해야 합니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1766
msgid "The page template you are about to import contains a dynamic widget/module. Please note this dynamic data will not be available with the imported page."
msgstr "가져오려는 페이지 템플릿에 동적 위젯/모듈이 포함되어 있습니다. 가져온 페이지에서는 이 동적 데이터를 사용할 수 없습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1762
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:78
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/survey/index.js:280
msgid "This starter template requires premium plugins. As these are third party premium plugins, you'll need to purchase, install and activate them first."
msgstr "이 스타터 템플릿에는 프리미엄 플러그인이 필요합니다. 이들은 타사 프리미엄 플러그인이므로 먼저 구매, 설치 및 활성화해야 합니다."

#. translators: %s update page link.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1758
msgid "Updates are available for plugins used in this starter template."
msgstr "이 스타터 템플릿에 사용된 플러그인에 대한 업데이트가 제공됩니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1756
msgid "Update Plugin"
msgstr "플러그인 업데이트"

#: classes/class-astra-sites-admin.php:239
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/site-category-filter/index.js:56
msgid "Agency"
msgstr "대행사"

#. translators: %s are white label strings.
#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/templates.php:181 inc/includes/templates.php:308
#: inc/includes/templates.php:394
msgid "This premium template is accessible with %1$s \"Premium\" Package."
msgstr "이 프리미엄 템플릿은 %1$s \"Premium\" 패키지로 액세스할 수 있습니다."

#: inc/includes/templates.php:245 inc/includes/templates.php:328
#: inc/includes/templates.php:414 inc/includes/templates.php:475
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:98
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/index.js:218
msgid "Back to Templates"
msgstr "템플릿으로 돌아가기"

#: inc/includes/image-templates.php:58 inc/includes/image-templates.php:98
#: inc/includes/templates.php:236 inc/includes/templates.php:319
#: inc/includes/templates.php:405 inc/includes/templates.php:463
msgid "Sorry No Results Found."
msgstr "죄송합니다 결과가 없습니다."

#: inc/includes/templates.php:455
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: inc/includes/templates.php:454
msgid "Skip & Import"
msgstr "건너뛰기 및 가져오기"

#: inc/importers/batch-processing/helpers/class-wp-background-process-astra-site-importer.php:87
msgid "All processes are complete"
msgstr "모든 프로세스가 완료되었습니다."

#. Description of the plugin
msgid "Starter Templates is all in one solution for complete starter sites, single page templates, blocks & images. This plugin offers the premium library of ready templates & provides quick access to beautiful Pixabay images that can be imported in your website easily."
msgstr "스타터 템플릿은 완전한 스타터 사이트, 단일 페이지 템플릿, 블록 및 이미지를 위한 하나의 솔루션입니다. 이 플러그인은 준비된 템플릿의 프리미엄 라이브러리를 제공하고 웹 사이트에서 쉽게 가져올 수 있는 아름다운 Pixabay 이미지에 대한 빠른 액세스를 제공합니다."

#. Plugin URI of the plugin
msgid "https://wpastra.com/"
msgstr "https://wpastra.com/"

#. Plugin Name of the plugin
#: astra-sites.php:18 astra-sites.php:77
#: inc/lib/onboarding/class-onboarding-loader.php:72
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/src/components/logo/index.js:17
msgid "Starter Templates"
msgstr "스타터 템플릿"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:579
msgid "This site category does not exist. Please try a different site category."
msgstr "이 사이트 카테고리는 존재하지 않습니다. 다른 사이트 카테고리를 사용해 보십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:321
msgid "Invalid XML URL."
msgstr "잘못된 XML URL입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:507
msgid ""
"Invalid parameter! \n"
"Please use `list` or `set` parameter."
msgstr ""
"잘못된 매개 변수!\n"
"`list` 또는 `set` 매개변수를 사용하세요."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:504
msgid ""
"Invalid page builder slug. \n"
"Check all page builder slugs with command `wp astra-sites page_builder list`"
msgstr ""
"잘못된 페이지 빌더 슬러그입니다.\n"
"`wp astra-sites page_builder list` 명령으로 모든 페이지 빌더 슬러그 확인"

#. translators: %s is the page builder name.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:501
msgid "\"%s\" is set as default page builder."
msgstr "\"%s\"이(가) 기본 페이지 빌더로 설정되었습니다."

#. translators: %s is the current page builder name.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:493
msgid "Default page builder is \"%s\"."
msgstr "기본 페이지 빌더는 \"%s\"입니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:476
msgid "Please add valid parameter."
msgstr "유효한 매개변수를 추가하세요."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:427
msgid "Importing customizer settings.."
msgstr "사용자 정의 설정 가져오기.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:383
msgid "Resting WP Forms..."
msgstr "WP Forms이 쉬는 중..."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:376
msgid "Reseting Terms.."
msgstr "약관 재설정 중.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:369
msgid "Reseting Posts.."
msgstr "게시물 재설정 중.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:361
msgid "Are you sure you want to delete imported site data?"
msgstr "가져온 사이트 데이터를 삭제하시겠습니까?"

#. translators: %s is error message.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:334
msgid "WXR file Download Failed. Error %s"
msgstr "WXR 파일 다운로드에 실패했습니다. 오류 %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:330
msgid "Importing WXR.."
msgstr "WXR 가져오기.."

#. translators: %s is the XML file URL.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:326
msgid "Downloading %s"
msgstr "%s 다운로드 중"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:216
msgid "Activating Plugins.."
msgstr "플러그인 활성화 중.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:201
msgid "Installing Plugins.."
msgstr "플러그인 설치.."

#. translators: %s is the activate plugin license link.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:188
msgid "Use CLI command `wp brainstormforce license activate astra-pro-sites {YOUR_LICENSE_KEY}`"
msgstr "CLI 명령 `wp brainstormforce license activate astra-pro-sites {YOUR_LICENSE_KEY}` 사용"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:184
msgid "Use `wp plugin deactivate astra-sites` and then `wp plugin activate astra-pro-sites`"
msgstr "`wp plugin deactivate astra-sites`를 사용한 다음 `wp plugin activate astra-pro-sites`를 사용하십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:183
msgid "This is Premium site. Please activate the \"Starter Templates\" license!"
msgstr "프리미엄 사이트입니다. \"스타터 템플릿\" 라이선스를 활성화하십시오!"

#. Translators: %s is the error message.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:171
msgid "Site Import failed due to error: %s"
msgstr "오류로 인해 사이트 가져오기 실패: %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:161
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:422
msgid "Invalid Site ID,"
msgstr "잘못된 사이트 ID,"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:155
msgid "Are you sure you want to import the site?"
msgstr "사이트를 가져오시겠습니까?"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:120
msgid "No sites found! Try another query."
msgstr "사이트를 찾을 수 없습니다! 다른 쿼리를 시도하십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1254
msgid "User does not have permission!"
msgstr "사용자에게 권한이 없습니다!"

#: inc/lib/astra-notices/class-astra-notices.php:119
msgid "WordPress Nonce not validated."
msgstr "워드프레스 Nonce가 검증되지 않았습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:215
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:429
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:473
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:544
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:591
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:635
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:752
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:811
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:839
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:873
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:938
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:982
#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:1021
#: inc/classes/class-astra-sites.php:451 inc/classes/class-astra-sites.php:500
#: inc/classes/class-astra-sites.php:737 inc/classes/class-astra-sites.php:823
#: inc/classes/class-astra-sites.php:854 inc/classes/class-astra-sites.php:1048
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1067
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1094
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1152
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1208
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1224
#: inc/importers/batch-processing/class-astra-sites-batch-processing.php:982
#: inc/importers/batch-processing/class-astra-sites-batch-processing.php:1000
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:201
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:236
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:352
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:387
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:412
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:447
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates-sync-library.php:482
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:86
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:162
#: inc/lib/gutenberg-templates/classes/class-ast-block-templates.php:333
msgid "You are not allowed to perform this action"
msgstr "이 작업을 수행할 권한이 없습니다."

#: inc/includes/templates.php:446
msgid "This starter site requires premium plugins. As these are third party premium plugins, you'll need to purchase, install and activate them first."
msgstr "이 스타터 사이트에는 프리미엄 플러그인이 필요합니다. 이들은 타사 프리미엄 플러그인이므로 먼저 구매, 설치 및 활성화해야 합니다."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1761 inc/includes/templates.php:442
msgid "Required Plugins Missing"
msgstr "필수 플러그인 누락"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:519
msgid "Gutenberg"
msgstr "구텐베르크"

#. translators: %1$s is the admin page URL, %2$s is product name.
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:95
msgid "Thank you for choosing %1$s! Check the library of <a class=\"astra-sites-getting-started-btn\" href=\"%2$s\">ready starter templates here »</a>"
msgstr "%1$s을(를) 선택해 주셔서 감사합니다! <a class=\"astra-sites-getting-started-btn\" href=\"%2$s\">여기에서 바로 시작할 수 있는 템플릿 »</a> 라이브러리를 확인하세요."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:2045
msgid "Plugin Activated"
msgstr "플러그인 활성화"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1079
msgid "Theme Activated"
msgstr "테마 활성화됨"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1882
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:77
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/survey/advanced-settings.js:210
msgid "Install Required Plugins"
msgstr "필수 플러그인 설치"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1486
msgid "Installing..."
msgstr "설치 중..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1484
msgid "Activating..."
msgstr "활성화 중..."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1483
msgid "Installed! Activating.."
msgstr "설치되었습니다! 활성화 중.."

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:348
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:363
msgid "Importing Contact Forms"
msgstr "연락처 양식 가져오기"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:535
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:77
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:141
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:144
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/page-builder-filter/index.js:32
msgid "Brizy"
msgstr "브리지"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:530
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:77
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:119
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:125
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/page-builder-filter/index.js:24
msgid "Beaver Builder"
msgstr "비버 빌더"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:525
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:73
#: inc/lib/onboarding/assets/dist/main.js:77
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:101
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/page-builder/index.js:104
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/page-builder-filter/index.js:19
msgid "Elementor"
msgstr "엘리멘터"

#. translators: %s are white label strings.
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1627
msgid "Warning! %1$s Import process is not complete. Don't close the window until import process complete. Do you still want to leave the window?"
msgstr "경고! %1$s 가져오기 프로세스가 완료되지 않았습니다. 가져오기 프로세스가 완료될 때까지 창을 닫지 마십시오. 그래도 창에서 나가시겠습니까?"

#: inc/importers/wxr-importer/class-astra-wxr-importer.php:431
msgid "Import complete!"
msgstr "가져오기 완료!"

#: inc/classes/batch-import/class-astra-sites-batch-site-import.php:411
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:378
msgid "Import Complete"
msgstr "가져오기 완료"

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:276
msgid "Importing Widgets.."
msgstr "위젯 가져오기.."

#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:268
msgid "Importing Site Options.."
msgstr "사이트 옵션 가져오기.."

#. translators: %s is the site URL.
#: inc/classes/class-astra-sites-wp-cli.php:286
msgid ""
"Site Imported Successfully!\n"
"Visit: %s"
msgstr ""
"사이트를 성공적으로 가져왔습니다!\n"
"방문: %s"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:616
msgid "Widget data is empty!"
msgstr "위젯 데이터가 비어 있습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:569
msgid "Site options are empty!"
msgstr "사이트 옵션이 비어 있습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:513
msgid "There was an error downloading the XML file."
msgstr "XML 파일을 다운로드하는 동안 오류가 발생했습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer.php:455
msgid "Customizer data is empty!"
msgstr "사용자 정의 데이터가 비어 있습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:358
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:415
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:355
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:412
msgid "Yes"
msgstr "예"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:369
msgctxt "PHP Version"
msgid "We recommend to use php 5.4 or higher"
msgstr "PHP 5.4 이상 사용을 권장함"

#. translators: %1$s Memory Limit, %2$s Recommended memory limit.
#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:288
msgctxt "Recommended Memory Limit"
msgid "Current memory limit %1$s. We recommend setting memory to at least %2$s."
msgstr "현재 메모리 제한 %1$s. 메모리를 %2$s 이상으로 설정하는 것이 좋습니다."

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:270
msgid "Disabled"
msgstr "장애가 있는"

#: inc/classes/class-astra-sites-importer-log.php:267
msgid "Enabled"
msgstr "허용"

#. translators: %1$s External Link
#: inc/includes/image-templates.php:102 inc/includes/templates.php:242
#: inc/includes/templates.php:325 inc/includes/templates.php:411
#: inc/includes/templates.php:472
msgid "Don't see a template you would like to import?<br><a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">Make a Template Suggestion!</a>"
msgstr "가져오려는 템플릿이 보이지 않습니까?<br><a target=\"_blank\" href=\"%1$s\">템플릿 제안하기</a>"

#: inc/includes/white-label.php:34
msgid "Plugin Description:"
msgstr "플러그인 설명:"

#: inc/includes/white-label.php:29
msgid "Plugin Name:"
msgstr "플러그인 이름:"

#. translators: %1$s product name
#: inc/classes/class-astra-sites-white-label.php:237
msgid "%1$s Branding"
msgstr "%1$s 브랜딩"

#. translators: %d are the minutes.
#: inc/importers/batch-processing/helpers/class-wp-background-process.php:444
msgid "Every %d Minutes"
msgstr "매 %d분"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:384
msgid "Site Imported Successfully!"
msgstr "사이트를 성공적으로 가져왔습니다!"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1613
msgid "Upgrade"
msgstr "업그레이드"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:309
msgid "Settings saved successfully."
msgstr "설정이 성공적으로 저장되었습니다."

#. Author URI of the plugin
msgid "https://www.brainstormforce.com"
msgstr "https://www.brainstormforce.com"

#. Author of the plugin
msgid "Brainstorm Force"
msgstr "브레인스토밍 포스"

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2302
msgid "Could not update comment #%d with mapped data"
msgstr "매핑된 데이터로 설명 #%d을(를) 업데이트할 수 없습니다."

#. translators: %1$d is comment id, %2$d is author id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2282
msgid "Comment %1$d was imported with author %2$d, but could not be found"
msgstr "댓글 %1$d은(는) 작성자 %2$d와 함께 가져왔지만 찾을 수 없습니다."

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2275
msgid "Could not find the author for comment #%d"
msgstr "댓글 #%d의 작성자를 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is comment id, %2$s is parent comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2258
msgid "Comment %1$d was imported with parent %2$d, but could not be found"
msgstr "댓글 %1$d을(를) 부모 %2$d와 함께 가져왔지만 찾을 수 없습니다."

#. translators: %d is comment id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2251
msgid "Could not find the comment parent for comment #%d"
msgstr "설명 #%d에 대한 설명 상위를 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is post id, %2$s is post object id, %3$s is menu type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2220
msgid "Post %1$d was imported with object \"%2$d\" of type \"%3$s\", but could not be found"
msgstr "%1$d 게시물을 \"%3$s\" 유형의 \"%2$d\" 객체와 함께 가져왔지만 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2212
msgid "Could not find the menu object for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "\"%1$s\"에 대한 메뉴 객체를 찾을 수 없습니다(게시물 #%2$d)."

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2158
msgid "Could not update \"%1$s\" (post #%2$d) with mapped data"
msgstr "매핑된 데이터로 \"%1$s\"(게시물 #%2$d)를 업데이트할 수 없습니다."

#. translators: %d is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2141
msgid "Post %d was marked for post-processing, but none was required."
msgstr "게시물 %d이(가) 게시물 처리로 표시되었지만 필수 항목은 없었습니다."

#. translators: %1$d is post id, %2$s is author slug.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2112
msgid "Post %1$d was imported with author \"%2$s\", but could not be found"
msgstr "게시물 %1$d을 작성자가 \"%2$s\"로 가져왔지만 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2104
msgid "Could not find the author for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "\"%1$s\"(글 #%2$d)의 작성자를 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$d is post id, %2$d is parent post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2087
msgid "Post %1$d was imported with parent %2$d, but could not be found"
msgstr "%1$d 게시물을 상위 %2$d와 함께 가져왔지만 찾을 수 없습니다."

#. translators: %1$s is post title, %2$s is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2079
msgid "Could not find the post parent for \"%1$s\" (post #%2$d)"
msgstr "\"%1$s\"(게시물 #%2$d)의 상위 게시물을 찾을 수 없습니다."

#. translators: %d is post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2063
msgid "Running post-processing for post %d"
msgstr "게시물 %d에 대해 게시 프로세스 실행 중"

#. translators: %s max file size.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2030
msgid "Remote file is too large, limit is %s"
msgstr "원격 파일이 너무 큽니다. 한도는 %s입니다."

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2023
msgid "Zero size file downloaded"
msgstr "크기가 0인 파일 다운로드됨"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2018
msgid "Remote file is incorrect size"
msgstr "원격 파일의 크기가 잘못되었습니다."

#. translators: %1$s is error code, %2$s is error code header, %3$s is url.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:2005
msgid "Remote server returned %1$d %2$s for %3$s"
msgstr "원격 서버가 %3$s에 대해 %1$d %2$s을(를) 반환했습니다."

#. translators: %1$s is term original id, %2$s is term id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1947
msgid "Term %1$d remapped to %2$d"
msgstr "용어 %1$d이(가) %2$d에 다시 매핑되었습니다."

#. translators: %1$s is the taxonomy, %2$s is taxonomy name.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1912
msgid "Failed to import %1$s %2$s"
msgstr "%1$s %2$s 가져오기 실패"

#. translators: %1$s original user Id, %2$s old user Id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1747
msgid "User %1$d remapped to %2$d"
msgstr "사용자 %1$d이(가) %2$d에 다시 매핑되었습니다."

#. translators: %s user login name
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1740
msgid "Imported user \"%s\""
msgstr "가져온 사용자 \"%s\""

#. translators: %s user login name
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1716
msgid "Failed to import user \"%s\""
msgstr "\"%s\" 사용자를 가져오지 못했습니다."

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1211
msgid "Invalid file type"
msgstr "잘못된 파일 형식"

#. translators: %1$s is the original post id, %2$s is old post id.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1060
msgid "Post %1$d remapped to %2$d"
msgstr "게시물 %1$d이(가) %2$d에 재매핑되었습니다."

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post type.
#. translators: %1$s is the taxonomy name, %2$s is taxonomy.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1052
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1939
msgid "Imported \"%1$s\" (%2$s)"
msgstr "가져온 \"%1$s\"(%2$s)"

#. translators: %1$s is the post title, %2$s is post type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:1017
msgid "Failed to import \"%1$s\" (%2$s)"
msgstr "\"%1$s\" 가져오기 실패(%2$s)"

#. translators: %s is post title
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:993
msgid "Skipping attachment \"%s\", fetching attachments disabled"
msgstr "\"%s\" 첨부 파일 건너뛰기, 첨부 파일 가져오기 비활성화"

#. translators: %1$s single post type, %2$s is post title.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:895
msgid "%1$s \"%2$s\" already exists."
msgstr "%1$s \"%2$s\"이(가) 이미 존재합니다."

#. translators: %1$s is the import message, %2$s is post type.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:883
msgid "Failed to import \"%1$s\": Invalid post type %2$s"
msgstr "\"%1$s\" 가져오기 실패: 잘못된 게시물 유형 %2$s"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:783
msgid "Cannot import auto-draft posts"
msgstr "자동 초안 게시물을 가져올 수 없습니다."

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:682
msgid "Invalid author mapping"
msgstr "잘못된 작성자 매핑"

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:622
msgid "The file does not exist, please try again."
msgstr "파일이 존재하지 않습니다. 다시 시도하십시오."

#. translators: %1$s is WXR version, %2$s is max supported WXR version.
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:276
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:395
#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:471
msgid "This WXR file (version %1$s) is newer than the importer (version %2$s) and may not be supported. Please consider updating."
msgstr "이 WXR 파일(버전 %1$s)은 임포터(버전 %2$s)보다 최신 파일이므로 지원되지 않을 수 있습니다. 업데이트를 고려하십시오."

#: inc/importers/wxr-importer/class-wxr-importer.php:238
msgid "Could not open the file for parsing"
msgstr "구문 분석을 위해 파일을 열 수 없습니다."

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:274
msgid "No Title"
msgstr "제목 없음"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:268
msgid "Imported to Inactive"
msgstr "비활성 상태로 가져옴"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:265
msgid "Imported"
msgstr "가져옴"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:196
msgid "Widget already exists"
msgstr "위젯이 이미 존재합니다."

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:160
msgid "Site does not support widget"
msgstr "사이트에서 위젯을 지원하지 않습니다"

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:138
msgid "Widget area does not exist in theme (using Inactive)"
msgstr "위젯 영역이 테마에 존재하지 않습니다(비활성 사용)."

#: inc/importers/class-astra-widget-importer.php:94
msgid "Import data could not be read. Please try a different file."
msgstr "가져오기 데이터를 읽을 수 없습니다. 다른 파일을 사용해 보십시오."

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1628
msgid "Done! View Site"
msgstr "완료! 사이트 보기"

#: inc/classes/class-astra-sites.php:1327
msgid "See Library"
msgstr "라이브러리 보기"

#: inc/includes/templates.php:125 inc/includes/templates.php:126
msgid "Close"
msgstr "닫기"

#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:413
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:415
#: inc/classes/class-astra-sites-page.php:427
#: inc/classes/class-astra-sites.php:1390 inc/includes/templates.php:28
#: inc/includes/templates.php:35
#: inc/lib/onboarding/assets/src/steps/site-list/site-category-filter/index.js:31
msgid "All"
msgstr "모두"